[多圖慎入] 機械人產品綜合討論區 拾貳 謝絕老翻 歡迎互毒 一息尚存 誓撐到底

Sorry各位，因為一直無Data，所以無留到上個Post嘅相(其實係Set左無自動Load相)，嚟開Post都係老友同我講先趕過嚟…

相同頭Post資料暫缺。

講少少無咩人想知嘅近況，即將用回港易返嚟，
自我自閉隔離完後，希望有機會約大家出嚟吹下水。

雖然遲左，同大家講返聲牛年快樂，大家健健康康玩機械人平衡心態，我地仲有好長嘅路要行。

我頹到連最近有咩出都唔太知,係知會有SRX，好似會有R Gun...

大家繼續

等你好耐

災情直接Post俾大家知，唔洗隱藏

影好相，Send Email俾老千問，佢地會話你知成隻定分段攞去

THANKS！
依家都係用酒店網加VPN上，好鬼慢…

Long time no see, 你個fd又開咗個12, 撞咗

唔緊要，留番呢度傾啦。

再post過

等緊孤派貨

4G武器原作都唔係透綠色，老千隻玉色算係一種嘗試嚟
等睇本地開價

成set 配件淨係想要把刀仔
所以都係算

想要個SHIELD

我都覺得shield最型又唔阻位
唔知到時有無人散賣

買完立立即狗衝返屋企砌

條蛇點同隻牛合埋一邊？

係，動畫直頭無左蛇仔

留名支持K大

pose+ 送埋個shield

熱烈歡迎K大回歸！

多謝各位巴打，如無意外3號上得返網

見到你仲健在就好喇

政府派5k俾大家買SRX

電子現金卷

唔知點電子法

電子仲要分期發放

一人一隻SRX

身(無得運動變返三高肥佬)心(咁嘅時勢)俱殘啦

不過見大家又吹爆一個Post, 都開心嘅

消費劵…最怕綁埋安人出含用，唔係真係可以考慮SRX…

9成支那寶/八達通

仲要分期喎點買SRX

好似萬惡Playme都有機會

逐隻訂

有無話每隻幾時截

threezero官網收唔收電子消費卷，我隻IDEON仲有5千幾尾數未找

GSC 原祖Gridman 超神合體成品聽日又開訂

等其他巴打答

官網有寫：

R1 - 14 Apr
R2 - 20 May
R3 - 21 Jun

你唔返黎我隻gggg都唔知點算

巴打可唔可以分享多d
右腳冇得向前踢？

暫時無圖

1. 左腳近膝頭裝甲 一伸長向外隻腳指 會甩
2. 右腳股關節 郁嘅範圍好細同好實 角度同左腳比細好多 如果隔硬用力推 應該就會斷

應該星期五請日假去整順手去轉mk 攞ht 加訂option set

等緊派貨

洗唔洗咁快！呢排訂嘢都訂到破產

隻泰丹開訂未

收到貨教下我點扭嗰披風，扭到鐵線都就黎斷

GSC都會係開訂前一日先出tweet㗎啦

b記 ggg加埋配件包又幾好j

K兄無事就好了

除咗呢張圖，有無多啲detail?

應該都係聽日正日先公開，心急咪follow定佢哋twitter

Thx巴
好想快啲有嘢睇

無DLC都好正

聽講維修好似唔係去旺角官店果到
你有冇問過？

問咗 要sd email 去book
book 完要 去荃灣西站 10 分鐘路程嘅地方
星期一至五 9-6 星期六 9-1
佢老味我住香港東邊要去香港西邊維修
突然覺得HT 候活陳服務真係好好

因為果時個職員都講過下，話有事都唔係拎去旺角

其實唔少人返工d時間夾唔到佢辦工時間

仲未有

dlc應該唔考慮了
加埋嘅錢等於1隻srx
同如果之後繼續出機戰系列就正
轟級修羅神 新古蘭修 狩狼牙 超軍神全部都出晒就正了

X2,仲等緊到貨SMS

x3 , 等收貨

寫下2021 target

1. pose+ ggg 大鎚
2. pose+ 超龍神
3. gs 泰丹 泰安
4. 機神 King J

5000 蚊唔夠用

每隻呀？

我等緊GSC超能加爾

終於玩晒

淨係King J-der 都應該唔只5000

機神 King J DLC 孔雀毛

包埋J Quath特效我要呀

如果真係跟返比例
GGGG 31米左右
JDER 102米左右

E+GGGG 26CM

唔會跟scale喇
跟scale高過hot toys hullbuster

當一樣26CM
個頭點搞 細過5蚊銀

笨大minipla隻King J-Der都係28cm嗜

就算唔跟比例應該點都高過gggg至少半個身掛

隻gggg 座得上到去king j wor

隨盒附送縮細版GGGG
再現劇場版畫面

咁又未必嘅，又唔係真係跟足size

完全變形就話啫，造形先決無事嘅

3set thanks

條list 出晒唔走數 還願了

補充： 出晒勇者系列合金都心足了

勇者系列我照單全收
最多放撚晒啲hot toys

係咪有現貨賣？

呢個表係咩黎？fans自己投票？

買買買

之前goodsmile 第2 輪fans 投票結果
黃色 係開緊訂， 藍色係出左圖

兩對腳係咩用意

師兄邊到有得買

其他無色果啲會唔會出？
想佢出電童

作畫imange優先同一般

悶悶地砌下其他嘢，心思思想砌多兩隻玩下小隊

ins見到一千零一隻$980
依家我仲後悔緊點解冇訂

買極都係兩set,當支持吓

成千蚊買食玩option pack ... 真係睇唔通宜家嘅市況

琴日係淘大奇脆見到有 幾錢唔記得 但好似唔使$980

多謝情報，收工衝去睇下先！

我都睇唔透 依家玩到成幾舊水一SET
我淨係幫襯過一開始果SET三一

因為有啲機係無乜大市場
小眾野只有食玩岀，料又平開發又平
最大利潤，試下岀合金達古奧，勇者特急，黃金勇者
我諗都唔夠勇者王一條數咁好奶

所以果時佢出我都開心既 因為真係出D小眾野
點知越出越貴但料又唔靚

呢單大家真係值得留意下

所以宜家買乜品牌番嚟玩之前真係要check真有冇古怪，有問題要即刻揾CS搞

未試過抬右腳，今晚返去又要check
希望唔使去荃灣

即係叫人唔好買2 手， 2手好高風險

如果同同價位嘅模型同埋合金成品比， 嗰價錢真係markup咗好多。

不過物以旱為貴，賣唔賣賬睇自己幾有愛啦，我就寧願買多個本體配輝刃玩算

佢有無睇說明書拉後左個關節先郁股關節

我諗唔會咁笨啩

GGGG DLC 街客1120 VIP 1050

pass

pass x2

我咪係咁囉 佢老味

啱啱check完一樣
左腳可以向前舉唔可以向後
右腳只可以向後舉

大力d就得

GSC又玩普通版同貴價全上色版

大力d 就斷

又真係得咗
太淆

輝刃必入，都係第一次商務化

永遠都虎頭蛇尾

4g再販係咪延期？

訂SRX嗰日聽到職員講香港唔開4G再販

睇完入面解説⋯⋯
屌！即係逼人買TE版

己訂

等你靚相

一年後2022 年1 月

仲耐過之前主體

即係點都要比SRX出咗先

入面解說有咩重點？
TE版好撚貴下

滲線，同埋貼紙位會變print (唔計ゴッドゼノン心口嗰張，因為兩個版本都係貼咗貼紙先畀你

簡單D講TE版為豪華塗裝版。通常版入面有一D用貼紙表示嘅部份TE版會以彩色表示（有錯請指正）

所以睇完GGGG我都唔敢訂SRX

仲有少少瑕疵
左邊膊火車有幾條花痕
其中一隻指尖甩漆
但呢d有愛就睇唔到

千記野都中過幾次伏
Srx 照狗衝左

srx 有三隻， 可以換3 次

千值三重彩

撒旦高達攞得，今晚又要玩暗渡陳倉

唔是暗渡層架咩

隻GGGG都未到手又要比$$訂option part
老千你好野

見到隻display就好想快d入手

冇玩開figma都忍唔住訂左隻黎明卿

個地台大到呢，但又唔靚
有無巴打幫手度下尺寸，想知入唔入到櫃

大得嚟仲要用呢種垃圾支架嚟撐合金

無錯，如果擺d飛行pose應該半年收皮

老千d支架都可以話係史上最差地台更加係全部都一樣，係唔同size

收完撒旦，又到太空魔龍三重奏，使唔使咁密呀

太空魔龍嗰三隻喺咪模型嚟？

係呀，好微笑Moderoid

同意 Ching知唔知有咩支架可以代替

26cm^2

希望有機會出三隻合咗體嘅合金玩具啦

呢個價
好撚貴

good smile 上次隻full power gridman伏到癲，依隻坐睇勇士開箱

個價位過晒千值練

但質素點先？會唔會差過千值？
老實講呢隻真係幾有興趣
但個價有啲over

千值自己冇玩過，但之前good smile 隻gridman睇人d開箱簡直慘不忍睹，唔係qc問題，直頭設計問題，不過我覺得good smile一直進步緊，依隻可能冇事

條line 新開， 無人知道咩質素住

動畫果隻本身已經係設計有問題我覺得

動畫個設計睇唔出有咩大問題，可動都可能有干涉問題，但唔應該連裝甲都扣唔實

反而想知千值質素點，隻SRX好似好正

動畫設計都係有啲怪
不過比較大問題係佢個機械人mode
手腳對調但啲關節極差

我自己有玩metalbuild同埋hottoy，用佢地d支架來代替

Ht蛇架果啲實唔實呢？

你擺咩pose先如果想飛起既話好多都唔係好得，因為好重。我多數用來擺下d鐵甲飛拳個d

ht d 夾礸石都夾得爆

小心唔好夾花就真

諗住擺啲少少飛起咋

某幾隻ironman接近1kg都無問題
不過你小心夾花

但無計 佢個架太廢

有冇人已經訂左SRX😀😀😀

有冇現貨， 冇訂

真係好膠d色fb見人上色好靚

成品黎?

係呀

不過入電都好煩

吸引過metal build，點算

買埋囉，望！

$998 現時點二樓

如果你有砌過當年個隻，你就知呢隻任超完美重現

Metal build 我等佢現貨買就算

今日見mk一街都炭治郎

訂左
特登遲幾日去訂
唔想要第一水貨

我打算四月先訂

有冇人有興趣隻無敵3x1

邊個系列出？

終於搵到瑕疵了！

點解盾牌上無咗龍鱗

不過真係好靚

超合金魂果隻

我有呢套：

依套係當年細個果盒？？

為偷渡撒旦前嘅準備，二手雖然唔貴，但係嗰啲開箱只check件嘅描述真係唔好信……

係呀

但始終唔夠彩色靚

等千記派隻GGGG比我先訂埋隻SRX

另外想問有冇人見過依個boxset現貨

GSC web 限定一盒過貴過三盒散，恐怕冇乜人訂又冇乜舖頭會入

諗緊好唔好為左個盒....

原來4g再版得300隻仲要日本限定

佢派晒第一水啲貨再算啦，之前話啲貨準備晒，但要等埋日本先出貨。
睇下依家日本派晒，香港仲係得嗰幾日貨仔

個盒係幾吸引

隻嘢其實出咗未？點解好似冇咩人開箱拍片

呢隻印象中好似本身QC都麻麻

最舊版腳指有尖向上果隻就差啲，呢隻改模款就比較好，三神器已經冇買，新開訂果隻應該都pass

無幾日，我次日都未有

第三日

4g首日係邊日？

TD有人第二日訂話要4月先有

4G首日訂仲要平小小
不過宜家咁睇佢哋其實都係分批出貨，之前講到好似全部做好只係要等同日本一齊發貨咁，咁又即係頭批貨又係農曆年前趕工貨，難怪qc又出事

佢之前講生產晒既首批係咪得嗰1日貨仔

應該係3月25

應該係la，起馬我次日未有貨

如果佢肯執返好qc 遲啲先出又唔怕

會唔會係出完首批發現QC太差而家拿拿臨再補鑊
講真出完貨個個都黎換應該仲撚煩

所以我仲未開隻gggg

睇完片有啲解毒feel

你仲開黎check

真係要開盒check 件

等陣返去開

原來HJ自己有放4G pv
另外有日本人放amiami店內實物樣版相，隻碧玉色似乎都似動畫隻色

咩話？GGGG 第二日單要4月？

咁嘅質素都想收人2000

唔L係掛

上幾頁有巴打咁講，TD D人又係咁吹

ht級派貨速度

旋拍已經炒到千幾蚊， wtf?
其實係咪香港冇開訂？

港魂有開，截訂前都仲發email 通知我，當時應該冇乜人訂

通街都冇貨， 再販唔知幾時
黎緊隻輝刃我都冇訂， 想死

我五月訂睇嚟可以等到下年

五月剛開咗兩款MB同百獸訂

我已經開左 check 完有問題維修埋
雖然話半年保都唔好拖太耐

信譽唔好

對gridman真係有興趣嘅
但睇落真係完全唔值2千幾
如果特別色二千有找都算啦，重要27xx

隔離gridman同diaclone crossover果隻睇落幾好都係1300

再考慮下或者等現睇下再決定

大阿窮果隻早已訂，可以同同系無限合體已經好玩好多

睇嚟第二季嗰隻都係咁上下，好彩冇訂

Dyna zennon唔算太貴有訂，連運先萬八羊有找，應該仲多變化過呢隻原祖，今次呢隻原祖連普通版都貴過Dyna zennon咁多完全係意料之外，仲有隻Dyna Zennon係由Astrays設計，即係已經獨立十年嘅原笨大社內設計team, 有阿久津潤一在席，為笨大設計金蛋 Astray 系列嘅team 主理，應該唔太擔心

要一千
估唔到咁癲

奸笑同bandai本身技術差距咁大，就算設計好，造工用料上色都可以差啦
呢隻3萬yen都出成咁，同一間廠出隻平一萬yen可以有幾好

無錢後追千值帝皇,唯有開隻苯大帝皇玩吓,買咗幾年一直無開,又聽到有斷腳斷發熱板災情,好彩我隻無事.
又係傷眼圖兩張.

其實只係唔同代工廠質素分別，GSC新近啲合金如魔神帝皇已經不比笨大合金差，反而笨大自家近年啲成品越嚟越多質量問題，自己已經中過SHF西口西面，MB ARX7合金關節設計不良, DX菜VF1印錯編號（仲見有幾位師兄玩斷腳)，GX13R超獸自爆卡齒關節，仲有好多MB, MR魂合金關節產品出廠或短時間內會鬆等問題，所以個人覺得係同設計team之下笨大已經無太特別品質優勢
Any肥，GSC今次隻原祖Gridman真係定價太進取，之後啲合体勇者都唔知會點定價

終於開今年既頭兩件玩具

叫左簡單把玩完隻GGGG
我就幾滿意 特別係左手個連動
唯一美中不足就真係個燈
同埋真係好尖

我已經中sad去荃灣維修埋， 搞完， 千記都幾快手

衰咩？維修係即時比番你？

獅子頭中， 佢即場幫我换左個頭， 個d師傅話今次隻野好多parts都可以换， 維修幾好做

睇見網圖，GSC網限Gaiking the great原來只係三盒外圈多個紙套

孤終於派貨

呢隻之前都想入，但係好多人都話bandai啲鍍金會變色，所以就放棄了

細個最鍾意金色嘅龍星丸所以焗住入

原來GSC隻Gridman突然提到咁高價又係有原因，咁睇黎之後都會冇合理價了

句野點解?

無睇錯好似係由made in china變made in Japan?
有錯請更正

SRX真心大隻，到時都係合完體都係站屍，擺唔到咩pose

好正好想快d拿到手

tweet就另外一啲日廠出嘅，大約講行政要求所有代工廠都要對日本訂單大幅度加價，令日本品牌都考慮將生產搬回日本

日本千記自己原tweet仲多圖睇

至於CSG係咪真係因為咁而加價就唔知喇，就咁睇隻原祖gridman並不比隻dyna zennon複雜，看不透加價原因

唔知啦，但made in Japan我個人覺得可以支持下
反正暫時成條line只對原祖呢隻有興趣

又轉發下啲twitter圖
GSC綱限紙套版Gaiking the Great, 同老秋隻SRX試版，終於有人影後，不過唔清

千記4G係咪都仲剩係派咗首日單？唔係真係要4月啊

似乎都係，頭批攞貨時其實都見佢哋唔係番到幾多箱，早幾日再去訂dlc已經見比客攞曬咁滯

香港依家好似連普通版gaiking the great都唔多覺眼

越睇越想買隻SRX
千值香港係咪有官方店？訂千值去月份孤仔果d定訂官方店好d，定冇分別？

第一日派貨見到有現，同禽日喺葵芳新都會有其中一隻

兆萬千值殿

千值殿可以比半訂/全訂，以往派貨係網上訂同官方訂既派先，街鋪遲2星期

好奇佢今次gggg街鋪會遲幾耐
依家兆萬都未派晒

後追緊CMS gaiking
一樣要大執又差唔多價錢

我仲未收到sms

已訂SRX，第一次玩老千，希望唔好太失望

應該真係要等到4月，次日都未有

搵左幾日都唔見現貨GTG
上日馬篤左1set落黎

連埋運費幾錢？

1015

Send左EMAIL等佢覆, 再約時間上荃灣OFFICE

即係等

係, 無計
今次GGGG我都覺得佢地太X過份, 油未乾就裝,
咁落去真係幫我戒玩具

當時都有衝動，不過忍住左
之後見到千值帝王，最終忍唔住射左

未收到，鬧都無得鬧

終於有時間收，又唔係咁差，係股關節鬆啲

百裂拳

柔破斬

天破活殺

咁多人中獎要等

睇FB啲人話頭雕唔得,個樣似足馬明天然呆.

千值帝皇係真心正,但炒到太貴,睇吓遲啲會唔會再販
上次再販用電鍍所以無入,好怕保養電鍍件.

個價早排跌到2500-2800左右

隻健次郎似乎又係要抽大蛋，自己收貨呢隻算ok啦

其實六百幾蚊算係咁啦，身型同塗裝都一流

見呢度未有人post, 奉上解毒相兩張

呢個背包真心複雜，要睇說明先識玩

識魔神英雄傳都未必識呢隻

利申砌過呢隻但已經係堆填區,
印像係萬寧買連埋隻SD新星邪虎丸

起碼80後先識

訂日暈仲運送途中，見有師兄話開箱個背包已經不擧

大家都係老野

終於追晒你地51版嘅圖, 下個VOLUME應該超豐富
我抖抖先, 遲少少無落雨去兄弟度攞埋啲玩具, 盡量影下相先

肺話一側: 之前一路上唔到網, LIHKG都唔敢上, 有諗過放棄唔再執圖…
3號返到香港之後, 都抖左一日, 4號先追返大家嘅POST, 望到你地咁有心機影相, 就唔捨得啲相石沉大海...終於搞左個幾鐘追返晒啲相。
加埋, 香港依家咁嘅情況, 我都希望將各位嘅一番心血, 整理完再SHARE出嚟, 俾同好們調劑下心情, 繼續行難行嘅路。

辛苦你喇，唔駛急，最緊要post

邊度不擧？後面兩隻主翼？其實佢俾得支架都預咗

90年代的動畫出過一水的玩具，識得就肯定係同一輩啦😂

BtW

po黎做咩啊咁辛苦擺出嚟又俾人成班女洗晒版

唔係幾慣nx果種鬆拋拋既感覺

平價買咗頭三隻，仲考慮緊買唔買埋一套，如果質量麻麻又好似幾無謂

魔神LINE上色OK既，
但NX通病都係成隻野感覺條條FING咁
（最初買過GGGG同紅蓮聖天八極式都係咁）
不過我都係揀款＋插水先入
如果再買就會等超魔神龍神丸

其實龍神丸系列佢可唔可以整個專用手型擺登龍劍pose

nx魔神用一條幼棍連住隻腳，變身就支棍食晒d力好牙煙，屍站display就無乜影響。

有冇人訂咗pose+ 隻ggg
呢間廠啲質素其實掂唔掂

仲係心大心細

訂到爆咗，第二水要出年先到貨
你重心大心細

無錢就要諗架啦

如果係咁，咁你決心慳返會好啲
如果唔係到時分分鐘食炒重衰

如果qc出到黎好似gggg咁
我就會無乜意慾買

訂價齊一套但未開
btw 有無ching知點解死都唔出龍星宇宙界型

個鎚都plan 會出啦， 仲諗， 隔成年先俾錢，當分期付款

pose+ 之前出個幾隻都無災情

等下，display都有，只望bandai唔會走數

無災情先係最大考慮

??????

想要robot魂

屌1999咗

咁貴, 好驚有災情

咁多隻勇者王得呢隻靚

講真，伏係要中左先知係伏，依家邊有人答到你
機械人成品呢d野都係睇愛，有愛就訂嫁la

所以咪想知pose+之前個幾隻咩料

好似老千咁成日間唔中整兩隻伏作
我從來只買現貨唔會去訂

除非個機械人係同模，如果唔係d設計又會一樣就算上隻係ok，下隻都可以仆街既者

Pose+上一隻天威勇者就個個都話好既，但係設計同GGG完全唔同，你自己諗下岩唔岩訂lor

你唔介意會炒既咪等有現貨先買，無問題，重可以知道曬有無問題同埋咩質素先決定買唔買tim

同模都可以出事，都係睇班大媽心情，所以問黎無意思
最好就一定係出左貨睇晒開箱片先買，咁一定最啱心水

咁祝你買到現貨

屌你班有錢嘅仆街

重係學生？正常做野點有少少$$買呀嗎

有個仔
無錢使

有閒錢都唔敢用太盡

咁無計唯有諗下邊d位可以d慳
希望到時你都能夠買到心頭好

公道d講千值練又唔係好多隻炒起既

但最慘呢隻GGG 訂爆左, 第2次訂要一年後先派貨
兩個個貨期差咁遠

果時條line岩岩出 買左巴巴托斯試下
點知扭兩下就已經斷左隻手從此棄LINE
幫我慳番唔少錢

我係覺得臭膠都關節好軟
聽講新嗰啲已經冇乜味，但係都係軟

就係無錢先要訂，有錢幾時買都得。

K兄名句，訂咗選擇權喺自己手上，到時唔想要咪放咗去囉嗦（我就係咁訂咗gggg）

NX毒我唔到, 買幾多隻炒幾多隻

R魂佢敢出我敢買

點解可以保存得咁好...
真係文物嚟...

感覺你應該大過我, 我個時完全無保存玩具嘅諗法

呢隻robot 魂：

呢三隻nx edge:

又要定時進貢

我早幾年前買返嚟咋

當年個隻喺同親戚的機械人打鬥中碎咗屍啦

不如咁啦, 超魔神同埋劍王出METAL BUILD啦
最低限度R魂或者METAL魂

劍王隻日本吊牌玩具長期都炒, 係連支那老翻都炒得起...

無出過任何完成品嘅超魔神更加多人想要。

POSE+ 係ACTION TOYS嘅最高級產品線,
我一隻都未買過, 但去奇趣望, 幾隻都係一個通病, 上色個感覺麻麻地,
無BAMDIE同老千咁靚, 但設計嚟計, 上個PAGE大家狂POST隻倍功夫,
應該唔差了。

頂你, 條LINK裏面除左METAL BUILD, 我都想要

多謝巴打嘅意見
窮人救星

又又又擺我上枱

GGGG緊係唔諗啦, 短期內無咩廠超越到佢,
BAMDIE已經出左隻超高質嘅SR, FA又死左九成,
有種出METAL BUILD造型可動先決嘅我無野講。

合金魂? 要顧合體, 膊頭一定唔會靚, 仲要有STAND先企得穩。
有CMS個隻嘅巴打一定明我講咩

黑龍角死左幾年都可以復活, 難得, 買爆!

NX等你地POST啦

CONDITION咁好, 肯定唔平...

GGG唔好諗啦, 我覺得阿LU今次著晒火。
天威我都忍到, GGG型到痴X線, 唔訂一定會後悔。
GAIGOR我覺得合金魂已經修得好靚, 今次阿LU仲可以更進一步,
無野講, 科水

外盒有小傷

幾年前買一套兩隻唔記得$1200 定$1600

千二會諗都唔諗就俾錢
千六會諗一陣

超魔神真係唔駛預我

睇魔神1/2長大的老鬼真係未聽過會鍾意超魔神

我地自己友開心就得啦,
出面分化同PR POST大家笑笑就算, 唔好幫佢地推

依家一隻都過千了

另外兩隻只會更貴

魔導王無$3000都唔駛諗入到手

屌你即係引鳩我買

根本無得揀

套超大大力屌左2個套永恆傳說一巴。
小渡已經唔會再去到創界山, 光龍劍斷個下我都有啲心痛。

我未到好鐘意, 但機設都可以接受嘅, 人設我都麻麻。

超魔神龍神丸最後配劍王之劍又真係幾靚

唔高追了, 模型越嚟越唔想砌...

CM’s 隻修正版4G其實都算ok, 我長期罰企佢到而家都唔洗用架，反而我隻笨大玩具SR已經軟骨，仲衰過CM’s
但有合體又真係冇可能有老千隻咁靚仔，lu大都要魔改GGG黎遷就合體可動並存

屌你唔買萬一出到嚟好正(應該唔會太差, 阿LU出名再出名嘅大機會)
爆炒上去點L算

買左後悔同唔買後悔邊樣痛啲, 大家都明

我個隻係香港1.5版, 細個隻, 企唔穩...大個隻無買。

LU今次魔改偏向大隻佬, 開正我鐘意嘅方向, 無得避。

天威倍功夫我係怕關節扭得唔爽所以無訂, 睇你地狂POST相我有啲心郁, 但都仲忍得住。

就係俾你呢啲comment累死

不過請繼續累我

同我諗法一樣

勇者王產品仲忍嚟做咩???
BAMDIE出到咁爛我都差唔多全制霸咁濟

爆買其他廠先會敢出勇者系列啊
隻泰丹X都係見到有市場先有人做

講錯, NX我睇大家買
中奬大魔王唔敢再買了

係啊, 仲有講漏左隻電童, 俾你地毒到我都想追...
但食玩膠我灰左幾次...

不如BAMDIE一了百了再貴3成但MADE IN JAPAN好唔好?
MADE IN 支那啲膠好牙煙

手頭緊真係唔好入呢個post, 再加上大師兄回歸情況只會更加兇險

得nx有宇宙型，真係唔買?仲要nx咁多隻d價都會跌落舊幾水，甚至唔洗一舊wo

仲有槌，超龍神要追，pose+個坑好大。千值gggg都仲可以唔買option set

你出最多相毒手足喎

買幾多隻, 都中晒招, 我都係睇大家買

千值個OPTION SET我仲諗緊

係咪應該入左等YF19再出新產品...

有超龍神就開埋擊龍神

有幸見到勇者王系列重光

有超同擊就會有幻同強

我都無補買另外兩隻了

依家係打算繼續買魔神，仲有隻SRX

得閒就上嚟POST相

機戰系我鐘意嘅仲未出, 希望有機會啦
DGG系列, SOULGAIN, 三式異變, 龍虎傳奇個堆

無人提保羅福特

忍者鐘意未合體時全紫多啲
BIG個合體有啲夾硬

真係好有心機 感謝你一直用心經營呢個區，得閒入黎吸下毒真係好開心，呢度又和諧

我都諗緊
我剩係係想要對翼
其他parts好似都幾趕客 尤其隻發光手

大家俾面無罵戰真係開心嘅,
得閒的話影下相, 一齊放下正能量

主要太貴, 把小餐刀變成刀仔我好想要
發光手希望佢再執啦

食玩又出手啦
尻熊~~~百獸戰隊

好滾動，呢set一定出幾多隻入幾多隻

好似算新系列, 唔計入SMP?

睇完toystv阿嘉爆4g,正到爆呀

未收到SMS未攞得

佢無用SMP個名，所以都唔清楚，但都真係幾期待

d可動,造型真係好靚,無後悔訂左,不過唔該派貨啦
btw其實斷手指係點?唔覺有人report,斷腳斷開關就知

係唔係都照買

對腳依然無得屈膝？

手指入拳頭個BALL JOINT有上油, 未乾晒就套入去, 啲油食死左, 一夾硬就斷

玩具tv終於開gggg
都估到係大讚

等你地靚相

有咩係唔讚
睇佢地吹奏不如睇日本仔中伏

玩具TV可以做參考嘅,
識日文可以去TWITTER, YOUTUBE度睇日本玩家點講

睇佢跌自由

有得屈呀，呢個可動收哂貨，希望啲膠靚返啲唔好太脆。

係幾好嘅，不過食玩真係唔好
細個只係買咗鱷魚三合一果隻，買咗先知啲可動差到
Btw，唔知GSC或者笨大之後會唔會再出

今時今日盒玩質素都幾高，當然價錢都已經唔係盒玩價錢，
有睇其他師兄玩隻SuperMinipla電童都真係幾高質，希望呢set百獸戰隊都一樣啦。

第一次砌Titanium finish既模型，對於素組玩家絕對係恩物，至於水口⋯⋯用無視大法即可

搞到我心思思都想買隻限定版RG T3 來啪下

岩岩睇到相都覺好靚考慮中，無儲開W系列

係，電童其實幾吸引，重要有埋SR無嘅full set
但無耐依家返工根本唔會有時間砌嘢
依家轉咗全買成品
但我見之前GSC投票，電童都榜上有名
唔知旞啲會唔會出

含淚炒價入性價比係唔高架喇，用愛搭救，故事教訓有愛及早訂，btw條尾同鎚矛擺pose擺足2個鐘，玩到腰痛頸痛

吸引左教訓一出即入，值得擁有，期待巴力。

報告完畢

隻EVA 機龍模型好貴。。
都係算，最怕轉個頭BANDAI 就出SHM版

殘命真係好型

見有樓上舖開訂K1, 己經好近官店會燃價

睇阿嘉作為三零生產代表次次玩老千同鐵機都玩到變番細路咁讚日本設計啲engineering，都幾真丫，啲複雜連動關節設計到而家三零都仲未抄到

巴力有冇訂， 又係會炒

訂定冇死， 呢隻整得幾靚。

pb 野加上w 系列有fans, 點都唔洗蝕錢
啪完唔中意， 放返出2手都有人同你買

不過睇佢哋琴晚拍果隻已經係新一批，我第一批果隻係冇果張黑白開關補鑊紙，叫你照裝個轉插但又唔好從上方用力，個插原意就係等你裝咗翼仲可以從背包上方開關，而家補鑊又叫人唔好從轉插上方用力，咁裝離做乜，反正一定要折背包

已訂，但係官網仲係影都無

因為巴力係通販， 冇訂要搶街貨

如果玩過1991年個隻模型，就知依家呢隻可動性算好高

依家呢刻仲係偏向唔買

原本個隻神像嚟, 個時嘅可動技術真係唔得

我就諗都唔諗一定唔訂,影完相多數收埋,不如慳返買其他仲好

呢隻邊度有得入手

好難追得晒D技術
笨大有心出可以比隻合體既GGGG都重得

呢家千值果隻真係衰晒係D料同QC
千值永遠都差少少

bandai 睇住千值黎出， 千值出左佢先再出

都係果句啦，笨大產品要出事隨時仲衰過老千，歷史個案肯定多過老千，直到近期都仲有，只係太多人選擇視而不見姐

TOYSDAILY個班全職怨婦先恐佈,
我真係頂唔順先至完全放棄個邊

三式機龍eva咩料

模型嚟, 但怕樓上巴打所講, BAMDIE直接出SHM...

咁多炒家係個到搵食， 最好隻隻都炒起

個邊真係精神病院嚟

有前科，所以我等

有預先上色件, 但模型我都係睇定啲先

LIN頭貼同底褲...

睇返原色REVEIW 又高可動又大隻過SHM 我有D心動
不過買得呢隻就要買埋三式改 二號機

比想像中OK喎
分件夠細, 可動又OK

班老屎忽黎

老SEAFOOD有料都算

無料無買一路勁踩其他廠抬高BAMDIE...

睇下情報圖就算
唔會理班廢老

情報我都係TAG + Twitter

原來琴日日本笨大你管有super robo channel live, 約56分鐘開始介紹笨大模型Cybuster, Gffmc一堆渣古，MB龍王丸同Super mini pla G7等

我要老千出大曾伽呀

大贊卡笨大出過我又有買，我都想睇下老千再出會係點，不過我又其實想要眼鏡巨神多啲，堅係冇出過

估唔到連登重有人同我一樣會期待SHM哥斯拉

pose+隻ggg同千值r1仲諗緊訂唔訂好
ggg佢嘅魔改(?)改到靚過隻合金魂好多

DGG成條LINK啦唔該, 三式異變順便啦

真SRX就真係連扭蛋都未有過, 不過以機戰依家咁低人氣...

我...其實已經轉投NECA GODZILLA, 平靚正

我又嚟鳩嗡啦

兩隻都係可一不可再, GGG BAMDIE點出都唔會成隻大隻佬咁, 去馬啦。

老千SRX都真係ONLY ONE CRUSH, 就算BAMDIE出, 價錢唔會平好多,
我自己就因為唔太鐘意SRX先無買, 如果你地曾經想擁有VOLKS個隻積木神像, 但又未買的話, 呢隻唔洗諗啦。
啊唔係, 要諗BOXSET定散供

SRX諗住只買R1
SRX個造型由細啱啱接觸 到依家大左都係接受唔到

接受唔到+1...

R1上啦, 不過細老婆部ART 1未必有機會

我要OG d機既合金成品呀soulgain、大曾咖、修羅機、凶鳥EXEX

龍虎王

咪撚再出黎毒人

想要返隻美型既古鐵巨人同純白騎士，唔要壽屋笨重模型

出rgun 個陣又會出多個套餐

R1就訂咗，費事見到人玩自己仲要等十二月boxset，最折磨 ……

逐隻逐隻買好似玩100 期個啲咁， 不過開srx 就 3 期唧

所以補咗set全餐，學K兄講，到時無錢就益下無訂嘅師兄，有多餘錢就玩合體加單體display（不過R2 R3 我唔會訂lu, 無乜愛）

毒埋呢兩個零月又要被消失啦

下？

又要返鄰國, 但應該會上到網

慘清

自己攞嚟衰嘅, 要承擔返個後果

保重呀清，仲有好多野要開箱

龍虎王最終奧義-龍王爆衫劍
可唔可以附帶爆衫既楠葉來

日本阿媽送prime video channel玩緊Eva Q watch party, 之後放終章頭12分鐘+, khara youtube今晚都會放相同終章preview

龍虎王要出應該仲積木過SRX...如果仲要玩埋4神獸合體的話
之前有內地廠話會出龍虎王，好似已經無咗下文

THANKS, 呢個時勢個個都有故事,

但都係個句, 幾難過都要過

香港唔知幾時上...

龍虎王一定無得做變形合體, 已經係GETTER式, 無可能玩具化

全裸楠葉有得諗

當初ALPHA出龍虎王個種震憾, 真係呢世都記得。當時有份唔睇攻略全速衝, 係消息出嚟前已經睇左個段合體片, 真係CLS

原來有前文回顧，Amazon果邊開波先會快啲

遲左入, 睇得最後幾分鐘

香港快啲上啦...

成隻龍王機/虎王機摺埋擺落心口到

我寧願好似老千隻gggg咁可動為上

我曉擊霸派

瞓唔着又post下嘢，日本投票選出最受歡迎勇者系列

千值GGGG 邊到仲可以買到現貨
周圍都冇

訂貨都淨係派得第一日，現貨應該有排都未有，網上放嘅人都唔多

係, 大貨未到, 唔好急住依家買

希望BOOST到班廠商出啦

我兩邊都鐘意, 但對我嚟講龍虎王震憾大啲

ACE ATTACKER BGM好正

細個唔多鍾意有口嘅機械人
去到OG都覺得超機人同DGG啲機設好突兀
不過真係好撚勁

之前MR魂出咗曉擊霸，仲諗住有機跟住出MKII同MKIII

孤仔開robot 2號機仲平過港魂，係咪啫係唔使搶

本身同你一樣, 但自從ALPHA外傳三式異變...

MKIII BOXER啊!!!
最好變到R SWORD

炎上中, 2號機同明日香產品我都想賣

睇咗透算係完得ok啦，呢個Asuka姓式波的嘛⋯⋯

算了唔講了, 呢度唔想劇透未睇嘅巴打

笨大HG雪霸求奇整個盾比你算數，喺攞唔到個精靈盾版權定係自我合家歡審查呢

仲諗住睇吓可唔可以買黎拎個盾比robot魂用
雖然呢個新盾都係出渕裕畫...

無左裸女即時無FEEL...

你地咁快睇晒
BTW唔好劇透

大家都係睇文字劇透同場刊咋

諗緊買唔買二號機好
隻嘢嗰樣又唔係特別靚

想齊line，點都會買，不過真係好貴

勇者指令

有無師兄隻4G係未到貨
我等到3月都未有消息

到左嘅只有極少數, 我都係頭幾日訂嘅, 仲等緊

等下啦 我地第一水GGGG做晒炮灰
希望你地無事

奇趣個啲實有現貨 不過都要等大貨到

兆萬鋪第二日單仲未有

都無話炮灰，都係多張紙，之後爛左仲可以賴你無睇清楚

不過日水香港老千唔保，貴野真係想清楚

老千D野真係

有半年保算啦，不過老千係保換一次定無限保養？

理論上半年內一定理你

過左半年斷嘅話未

但好似聽過佢地可以分到係乜版

嗰隻應該係帝王萬能俠
日版同行貨上色完全兩隻野黎

有人講過啲件向內嗰便有number
行日唔同

呢個PO有張圖係GSC個投票結果
見到電童個名但無顏色，有無巴打知GSC會唔會電童

玩命系列，後追老千無保養成品。聽玩具TV講過呢隻嘢關節設計出神入化，所以好奇買黎試試看…… 係有啲特別嘅，況且呢隻喺我最鐘意嘅capcom 街機人物，俾得好開心

今日喺肥趣在最後三分鐘同萬能俠二揀一,最後揀咗佢.

其實都唔差,隻翼都幾好玩.

我都係頭幾日訂

On99換手仔ball joint 白化

我喺D4Toys訂都係未有

最後三分鐘係咪仲有特價？

恭喜恭喜裝修有排煩

係

剩係玩過隻格鬥GAME, 再之前個隻未玩過

隻格GAME印像得呢隻, 黃色大拳頭同埋CLS公主

俾我都會咁揀, 呢隻一盒過

幾得, 但SHF我都戒緊...
會出2.0, 真骨雕
越嚟越貴
同埋你都中左招, 用料越嚟越唔得...

係未斷前落銅枝啦, 唔係有排煩

隻橫向action game先係精髓，快啲down番模擬器玩下，好硬派

老眼昏花, 打ROCKMAN X4都死N次先爆機, 不了

夠胆挑戰Rockman系列證明你仲好後生

有d想入robot魂 悍戰太平洋新機，但隻色又好怪

X4已經係最簡單個隻, X6同ZERO系列我唔敢掂

前排SWITCH特價先至咁睇唔開咋

套片好唔好睇? 有啲興趣, 好似有隻幾型嘅怪獸定暴走機械人

啱啱喺netflix睇新嗰輯動畫，幾高質，啲女幾正

robot魂自己麻麻，第一集果隻超合金魂就幾正
但唔知點解又唔繼續出
今次呢隻我都覺得隻色有啲怪

THX, 今晚睇

佢有解釋因為係訓練用機所以唔同color，因為咁開頭係無武器嘅

啲動作都係太快
冇第一集嗰種行一步嘭一聲嘅感覺

電影第一套基本上無可能被超越

喱隻好慳皮
下身基本上同巨靈神同模
玩真魔神z又cut左變大拳頭

係嘅，但企係買玩具嘅角度嚟諗隻色真係麻麻
反而主角老豆老母果部好似重型

慢過第二集好多了

第一集我睇trailer嗰時以為係得啖笑嘅鬼佬特攝片，點知睇完影評先知係好嘢，亦都係我唯一一套入戲院睇兩次嘅戲。最記得攞把屠龍劍出黎嗰幕，我心諗唔乸係咁熱血呀

如果一早用劍之前幾隻都可以秒殺

都有解話嘅
個男主角唔知加左新裝備

套動畫我怕會講到人同怪獸共存END

如果最後成個宇宙拉埋GODZILLA入局, 咁啲怪獸真係一係臣服, 一係戰死...
破壞神哥斯拉同大皇剛

因為見特價,千四唔駛,所以先買嚟玩吓.

咁多位ching ﹐小薯玩具新手

今次終於比SRX毒到，想問吓係咪去千值練門市訂最抵？

同埋訂大box set版好定係分開3隻訂好？

唔會掛
啲怪獸係外星人生物兵器, 唔係原生生物
應該都係地球反擊戰嗰啲玩法

計錢出舖訂先係最平，唔怕煩就1,2街舖，3千值殿，咁就平百幾

講緊平就唔係平好多，反而千值度訂就最穩陣，起碼出貨應該係最先同有保養。

心急玩咪分開訂囉

但第一季完果陣已經有知性怪獸

要睇下個o靚仔係點誕生出嚟

同意, 有時甩單要出去追仲煩

Same, 最仆街係老千又唔出聲講下而家咩情況

Thx咁多位師兄

咁我一炮過去千值殿訂

散裝訂晒3隻嘅話比box set版仲要平多40蚊(雖然唔係多)﹐同埋仲有得早d玩到

咁box set版仲有d咩優勢？

有師兄估個boxset可能會唔同，不過都係估。同埋唔使收三次貨，唔知算唔算優勢

唔係話會多個大SRX紙套咩

佢話有個特製盒囉
咩樣就唔知

原來你都有訂

你認錯人,我都想有錢訂

正確選擇，得閒黎post下相

睇你忍得幾耐

真係不了
srx唔係必入之選

今次我支持你, 因為我都唔入

下星期有得玩gaiking the great
但希望識整得返d關節

嗱，到時我post相你唔准叫春㗎

good smile 嗰三隻？

cms果3隻
預左爛

真係唔會, 係鐘意嘅我會有VOLKS個隻

咁又係，K兄有愛嘅嘢又點會買唔到呢

次日單都係未有下批貨應該真係要4月，好彩被heatoy撚慣左，依家等4G都睇化了

本身佢遲都預咗，最慘係有人收到，如果一齊遲大家可能無咁勞氣

玩開HT都慣咗派貨派一日

熱門嘢邊有一日咁多
兩個鐘咋

玩HT真心慘， 聽唔少呢啲個案

唔係模型嚟咩
應該襟屌

是但啦，都等慣咗

我係追左呢套
仲平過gsc模型

cms啲玩具太耐歷史
唔敢接

反正都要大搞
一個要噴油一個要整關節
我選擇後者

攪到我今晚都想開盒模型玩下

CMS 我早幾年係日本執左隻グレートバーンガーン，一開就斷腳關節

你講得無錯, 真係俾HT 練到無乜感覺, DELAY 就DELAY 啦

見人轉晒山口關節/關節技，變到好好扭

手上只有es合金果套
當年高登$600收

訂完隻srx先入post爬文，
想問下srx起孤仔訂係唔係冇保

孤仔除非講明日版之外應該都係行貨，攞單一樣有保，係比官店遲啲派貨姐

岩岩收到email老千GGGG出貨

網店訂定鋪頭訂?

D4toys訂，希望唔好中獎

仲以為網訂係全派
p.s.鋪頭次日

d4toys 收到email gggg出貨

似乎千記4G第二批開始出貨，咁各位記得唔好裝個伏燈掣轉插保平安喇

另外終於有日本人影到清晰嘅SRX背

小腿有罅嘅屌

我都收email lu, 為慶祝今晚開Nier 2B玩下

奶挺pack琴日先收貨，以份量計堅唔值訂價，老千套4G dlc 差唔多價多嘢好多

我又唔同意喎，DLC無乜設計可言，反而lightning係全新設計同埋幾多機關，獨立玩又得，我覺得抵啲

其實又只係啲反黎反去當變咗形嘅嘢
相對之前砲筒設計似乎仲正啲

仲有其實有得咁大個新背包，咁都唔加番兩個接口比你上埋劍砲再增加連動可玩性

白痴，我真係打開先知係模型

近K好貴，仲要配bring arts 2B

我發誓如果我知係模型我一定唔會用成千蚊買

原來包咗隻要砌嘅3吋迷你2B，bring arts唔啱用

砌女中

呢set野聽講壽屋質素？

so far我覺得質素ok wor

真係咩都有你份玩既

大路嘢啫，不過真係買錯咗，以為係成品

張單已經由2月袋住到依家
唔知今次派唔派得曬首日

乜原來連首日都未派完

仲未派完首日？
咁都係收返埋張次日單算

我都係次日單來大家都係袋住張單先la

順豐已到，希望大家都早日收貨

仲等緊SMS 去拎貨

Pose+ 隻GGG 係咪同老千GGGG 差唔多大小？

貨已收 x2

GGGG頭頂好似23定24cm
GGG 26cm應該都係計頭頂

我仲係派送中, 巴打們驗左貨未

係喎，仲諗住入倉先

唔好呀一定要check左先
順便post毒照

一定要check
我個頭隻角成個甩咗

gggg隻手點驗

攪到我好緊張添

扭左成粒幾鐘，好好彩冇乜大問題，係隻翼左下可以拉出拉入果一塊有d郁得唔太順，整體黎講好滿意了

仲未收到sms

收左貨 今晚要玩弄佢

全裸待機等你地轟炸GGGG

開盒大致ok, 同之前師兄分享一樣，股關節一前一後，要慢慢扭番正，左手手指公扭兩扭連手掌ball joint條柱甩咗出嚟， 應該係膠水唔夠力， 遲啲自己黐返，懶得攞去保養。 另外發現一件碎片喺盒裏面：

我嘅鑽頭可以鑽到天際

兩隻手指咁擺法都幾型

除咗Hell and Heaven, 我覺得擺氣功炮呢個姿勢都幾型

另外個地台都幾牙煙

屌, 我下次都D4TOYS算

喂，係你叫我去D4Toys買嗰喎

我仲以為免運，宜家要俾多59蚊

三千蚊屌你老母一掂就斷

哇屌，咁大穫

保養係咪要打過去約時間

EMAIL左再約時間

同你講個陣我去兆萬訂左

自己救唔番？

自己救不如保養

膠水? 我有既 但有保養想叫佢整

新年期間入手，依家先有時間開箱

同場加映，模型一隻

似乎收獲唔少喎

巴打們想問下,

呢隻勇者王究竟係7月出定係2022年1月? 見好多網都係講7月 除左AMIAMI..
定係已經出埋second order.

到到已經收緊second order ，係1月後

有冇巴打都有訂到，咁貴 唔知成品點呢

而家仲收緊訂, 你呢個問題之前已經有人問過
成品係點呢刻無人會知, 總之有愛就訂
POSE+ 已出產品都算好, 未去到斷手斷腳咁
你可能追返上一個POST 題, 都有討論, 唔明再問

唔該哂

兆萬訂仲未收到sms

好多分屍圖 好驚

次日單here，都係未收到SMS

我係覺得自己去訂去拎一來一回都貴過送貨所以先D4TOYS，而且我係送工廠區又平啲，又叫準時出嗰日有得玩
係衰要一開始full paid囉，反過full paid有full paid好，之後唔駛記住要找數

其實各有各好啦，始終有時訂得多full paid都幾甘……

不過今次證實K兄無呃我，online訂真係派先

玩住一隻先
其他2隻飛緊過黎

好多碎片呀

以前d山口關節
企定定等佢兩兄弟到貨算

fm fb
袋定單

我好似第二日係千值殿訂，但只係遲第一日嘅人少少

27號單

其實千值殿個倉有幾大?

大家又估吓下個月又派唔派到God Sigma

估唔到買千值既野都要有影貨既一日

無可能點會準時派到

次日1600單收到SMS la

我估delay一個月，佢應該比起上兩隻少人買
始終佢唔係必要野黎，買得應該都係為Sol Σ而買

收sms la

1845單可拎

終於收到sms

呢隻，srx，cc魔神，今年有排捱面包

正，有sms

你遲兩日都有？
咁都幾撚多貨下

仲唔派幾時先派得哂

第3 定第4日未有SMS

應該都快啦，大家都有得玩！

屌, 得鬼閒呃你

即係SRX大脾個合體位係膠啦

無念動力唔岩玩

要成件拆散再合應該都真係死症黎，不過都算係好過VOLKS嗰隻好多嫁啦

主要關節都係卡齒式咁照計都會係膠嚟..

其實都買少咗😂

咁又係，我小人之心

咁大隻嘢呢個咁幼又食力嘅位用膠想唔斷都幾難

有機會約出嚟打你一鎚算啦

今日係奇趣門口望左陣隻倍功夫
3600真係哪有錢...

簡單講句

你有合膠魂隻GGG, 就追上一個POST
無的話直接訂POSE+呢隻就啱啦

工商區係咪平30?

同意FULL PAID唔洗記爭人幾錢, 係免息借錢俾人條氣有啲唔順啫。

正!

關節軸同山口BALL JOINT一樣? 定要鑽大/補?

貨已拎 回家中

完全唔同size cms粗好多
等其他2隻到齊先諗點改
可能要買關節技

咁用補土再慢慢搞
關節技個BALL JOINT軸無記錯係2.9MM, 仲細過山口3.0MM

師兄好有愛

平過gsc模型，算係咁

佢用R3 個 power 背包做股關節芯，再拆散R3包番做外甲，菠蘿蓋關節又係係power 件果面，希望ok啦

其實本身冇訂到，不過到最後出咗之後，就覺得幾靚。咁唔啱熊貓再開訂，所以訂咗

好大隻隻喎。。

巴打知唔知香港邊到有現貨買？

香港少人入gsc模型 上amazon買啦

好撚有米

你一set 電童都係到

真正原祖文哥，原本無訂諗住放棄，點知出一出去又見到有現，即刻俾錢！

等你出相

好正，不過好吉手撚左成粒幾鐘，個發光功能好撚雞肋等到option parts到手再撚過

大家記得千其唔好用佢粒黑的做light on/off

收到sms
但係今日跌市豬左1皮

今日跌一皮
咁琴日你應該賺唔止一皮啦
夠cover 有突

其實呢隻個燈光效果同笨大隻合金橫賓78差唔多，都係較暗，當係bonus囉
燈光效果都係鐵機巧做得較好

講起燈
我隻麥加登右肩個燈有少少問題
就係引銅太入 要手動拉出少少
不過唔緊要反正又無打算再開

其實啲figure 要入燈真係好雞肋，

係試燈個陣會入電， 之後影埋相，

之後就唔會再入返電，

除非轉做濕電供電anytime 都俾到電就好

文，全部都係文

哈哈，真係乜都俾你玩晒

今日係奇趣見到成二千蚊,

你兩個都係大佬

其實kick starter有過呢類野，可以funding失敗

一套價錢= 1 隻im

係大咬咗啲
如果係打散唔駛連板買都仲可能好少少

我粒電唔拎返出嚟 廢事煩

擺住先

.gun

呢格高同深有無50？

深同闊50
高就自己set
92間做2層

右下角有女

唔會漏汁咩

鈕電應該唔漏

會...
厚薄我都漏過,
最安全真係CHECK完影完就拆電

樂園追放正
figma同隻蛋蛋機械人都係佳作

係, 套戲都好正

二號機好似粉紅色咁

日本有出過，成功funding, 但無以為繼, 出左一輪貨後好似執左

右下角果隻機械人係咩野系列黎，打機戰見過

樂園追放

搵到啦，貴到嘔

真希波

而家先見到出鎚,
聽日去訂pose+先

要下年先出貨

goodsmile果隻
之前奇趣85折買好似千頭有交收

當等埋隻鎚
派貨唔得棄訂又得
冇咩所謂

有啲想後追返呢隻

咪啱， 隻鎚而家都要2022 年中先派， 兩隻唔駛等好耐

隻蛋蛋都唔平
日本二手都要1500
不過包晒所有武器 抵玩過megahouse果隻

玩舊野

Carousell賣$2300

好貴
果陣正價訂都肉痛 夠買一隻metalbuild

有沒邊部相單反機推薦？🙂

單反

啱啱玩緊機戰V
天使與龍啲機都幾撚勁

之前唔見單等到今日終於拎到

天使與龍係bandai親生仔黎當年試模有齊咁多隻
但頭兩隻唔好賣就夾硬將劇情D機硬改做一模一樣唔同色黎出產品

人生第一隻太空魔龍，可動做得唔錯，零件板數同super minipla差不多，幾簡單。

以下純關節示範，幾好玩

千記售後真係好好
換返個開關，手指甩油換過隻，隻翼花左少少成隻換新
不過希望下次唔使售後服務

最後一張, 第一眼以為牆紙跌落嚟

仲有兩隻, 加油

大家咁話

個度真係幾唔就腳

改做山口關節同可動腰

大工程

其實無野好改了
d關節未爛可以唔使理
係個下盤位太on9

本身真係甩緊

香港無計...

我其實無追DIGIMON, 但啲設定幾正, 尤其今期炒緊個隻手環我都有興趣

鑽孔挖坑加補土我已經唔想再做...

未爛都準備定先啦, 到時又要搞過

DSLR唔熟
但其實依家佈景紙/布, 搭兩塊黑卡紙, 再加一兩支叉電光管,
用IPHONE或者中高階ANDROID影已經唔差。

齋為影玩具其實無必要DSLR

影女另計

我都係燈箱加垃圾Iphone 8影

如果真係要買都建議買無反，單反真係太bulky

想死

獅子王凱:銀包同我變成光啦!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知幾時開鎚仔

爭少少先啪完，聽晚繼續

初步感覺良好，起碼比塞啲模型實淨

咁貴隻色咁膠

霸界王未公開設定

笨大秋季新機人番，好像太工業設計了點

原來真係同G40奧山清行間設計公司合作玩工業風

手指hammer?

扑撚死人咩

有啲核突

第一隻開嘅微星，唔係文哥，反而係呢隻蚊型機。

都係唔好睇咁多玩具評測……

終於啪完
可以返轉頭啪返d荒廢左嘅data weapon(掛)

俾你快過我添

不過睇落又唔錯喎

機設呢啲睇睇下就靚架啦 難得有新機人番希望個故事好睇
同埋奧山清行工業風其實幾有睇頭，今次擺脫高達個設計框架期待有多啲特別既機體。

唔知點解一見到就諗起戦闘メカ ザブングル嗰邊啲機

某程度係有啲復古feel，不過你知笨大啲衰嘢，頭幾款一唔賣得就斷line

咁今季back arrow應該危危地
雖然故事鳩鳩地又幾得意，但感覺上未必好賣
套野仲要係半年番

算吧啦
魔法與騎士連主角都出唔到
呢兩套點會好賣

Knight & Magic 真係嘥料，啲主要機體隻隻都幾靚

魔法與騎士robot魂選角真係...

gsc模型賣到即刻再販
bandai應該好dum春

揸爆你

揸到變成光
背後四粒嘢， nu 巾式立體防護？
奸化King J-der著晒火

係動畫設定 定係小說未用過既設定??

當係霸界王共用設定啦，小説得字無圖，先剛打完霸界王4G無耐，漫畫慢好多，阿鎧先剛剛番來，上面隻final 4G應該有排都未出

final 4G 同4 G 好似無乜分別， 唔計啲浮遊炮同個鎚

原來日本今日剛剛出咗小說最終回，就係呢隻Final 4G

官方名叫Final Gaogaiga

Final Gaogaigar 好似係個5個合體parts都有人去控制
因為唔夠時間去整返著d控制ai

重施TV故技，再多2個位

咁都好， 唔駛驚會出新

背後係6粒野黎 左右各兩粒合埋咁解 叫Goldion Armor 又名黃金之翼
隻手叫Goldion Nail
大招叫Goldion Finger

專家返嚟啦!!!

大手係Goldion Finger, 背後係黃金之翼
不過呢啲都唔係勝利之鍵

聽講呢set係battle convey嘅前奏，果然無錯

戰鬥服只係陪襯

重點係呢啲配件

運輸箱組合

話說千值練係唔係唔會再販，見隻勇者王炒到4千幾。

千值既三一，斷空我個d有再販或改色出過
之前大熱既帝皇萬能俠未有再販

帝王出過電渡版

炒到4千幾

琴日3700 比人秒左

有冇ching知The合體隻泰丹X同獅王幾時出？

我都係對敵方個堆有興趣啲

CONVOY太貴...你快啲開嚟玩啦, 我想望下得唔得

大貨未到啊, 無訂嘅巴打再等下先啦

推上去等熟嘅巴打答

gsc話仲整緊
考慮緊合體強度

千值隻帝王萬能俠係咪好易關節炎？

諗緊後唔後追好

呢隻童年回憶, 又要入

完全唔記得套嘢講乜但係細個有玩具

係, 尤其肌關節

有閒錢先諗

咁玩goodsmile嗰隻算，原本諗住陪下隻4g

不過, 如果想要啲效果件同埋大細
確實得大呢隻

上面打錯字, 股關節, 上支架腳可能會條條FING
但著地嘅話問題唔算大, 其他關節我個隻暫時仲健康

加固難唔難？如果好似MB咁落到螺絲膠仲有得救

唔知點拆，股關節會鬆嘅係抬腳個一段，開腳分腳個一段問題無咁大。

可能用聖水流落去先得，遲吓搬完屋開返隻gsc版睇吓先

新屋係咪有新櫃

我覺得流聖水流去影響到嘅係開腳個一段

好撚rich

新櫃做盡唔知放到幾多野，要預位比4g同SRX，仲有啲hottoys

上完櫃記得影相放毒

揾到張內構圖，睇嚟都係拆唔到

要落聖水嘅係呢條軸, 開腳開到盡都唔保證可以流到落去...
買條滲線用蝦鬚唔知得唔得

關節位收得好要加固都好麻煩

所以我無上支架無裝翼
就咁本體企係度, 個鬆緊度都OK

見有隻放緊3000蚊，出咗b仔有啲錢想買

買啦

btw我等mb zero

入咗好大機會要入埋真三一，儲a3超級系隊

真三一我都係等mb
老千真三一隻翼太機械

老千真三一又斷腰又膠色搞唔掂，mb肯出就一定mb

唔係斷腰 好似只係鬆
而且黑色版好似已經改良左條腰同埋上色靚左

係, 紅黑我都有, 紅嘅我落TEMPO搞掂左無咁易甩
黑嘅直頭唔洗執

好OK, 無咁多裂甲線近原著

漏左LINK

Goodsmile d 模型得唔得

我相信部final gggg 係唔會出到實體

我覺得完全無問題。

Moderoid條line真係乜鬼都出一餐，完全補完財團嘅空檔

你幾時入左heattoy 坑拉打又有你份，你好似係差figure炸woo

大哥你全部系列都有玩

咪咁講，起碼無玩hottoys, 拉打，同埋每樣都係玩幾隻咋

前年EG到FFH個堆，之後無玩啦

呢位真係大佬嚟

老千隻真三同帝皇已成為神像
擺左係櫃，好耐冇攞過出黎
我隻真三幾健康冇乜問題
但隻電鍍帝王條好似好容易斷
都唔係幾夠膽舞多幾野

唔好再年齡歧視喎

頂, 我指玩嘅系列同出相數量

數量唔敢講，因為呢度都有好多隱藏高手；相就係post得多咗啲，希望台柱K兄唔喺度都保持人氣嘛

Moderoid多唔多機會再販？

有GSC無絕版

所以尊稱你做大佬唔係玩你唔係貶義

真係尊稱嚟

DISPLAY時唔好上翼應該無事

上左翼
擺左成年暫時安然無恙
但真係唔敢拎出黎舞

條腰長期受力唔一定安然無恙

除翼啦

終於完結

除左，連個台座都收反埋
但好似霸氣盡失
不過都好過斷腰

Super Minipla next stage, 會搞邊科呢？

變左神高達

後面條能量connector

黃金手還可以，後面個電髪器紙鷂就真係…

係咪唔諗住出玩具
完全唔吸引重要咁樣衰

Superminipla開新line叫 smp

有逆轉王，OG，太陽勇者，創聖，Gunbuster

有啲似想抗衡其他廠喺冷門系列嘅挑戰，真係有競爭先有進步

不過又唔知賣幾錢，特別係個超造型gunbluster

隻Gunbuster真係唔太中我口味
太多detail位

唔知機戰j果堆主角機有無機會實體化

佢就寫到明機戰OG,我應該都係魔裝機神嗰啲多

大贊卡 雷鳳

早幾年壽屋出過呢隻既模型，依家勁難搵

搵女人化妝嘅化妝掃(電鍍件要用軟身掃, 唔係嘅話電腦除塵掃都夠做), 掃下啲塵, 唔係一加濕氣痴左上去就大X鑊

DGG全餐

壽屋野等下就好

都冇留意到把劍咁多塵
仲有冇d保養知識教下小弟
前排先買櫃，display上有d咩要注意

電鍍件用雙星蠟水抹一次會減少吸塵同埋氧化。

櫃入面一定要放抽濕器, 除非冷氣24*365days咁開
唔好放香珠, 會極加速氧化變黃, 有味(例如PVC膠)間中開下櫃透下氣就得, 最好就用電嘅抽濕機乾風吹一吹先關門。

如果櫃門唔密封, 盡量加番啲膠邊封返, 唔係入塵就要定期掃塵。

同埋機械人就盡量唔好俾關節太大負擔, 例如之前講嘅大背包, 大翼, 好重嘅武器之類唔好上。帝皇呢種把劍頂地嘅就問題唔大。
真係要上嘅可以, 請吊魚絲(美觀啲), 或者用STAND頂一頂。

即時諗到嘅係咁多。

師兄對玩具實在太有愛，相比下我好似玩具終結者

個櫃門冇密封
暫時都有定期掃塵
如果間房長期開抽濕機，做唔做到防氧化効果

想問好耐，呢隻蠟水係咪用係普通白色件都可以無咁易變黃
金屬件就抗氧化
有啲就係癲到想幫每隻都揸下
但又無咁多時間同唔知係咪真係有用

我都係最多掃塵同放抽濕象入去就算
會變色呢啲點都會出現，始終香港都係潮濕，死症黎
反而擺得pose耐關節軟我係唔理都要照擺，你睇吓我隻2R兩隻手拎再同大脾做支撐就知
不過其實有新野番的話都會換display，都唔算勞役太耐既

終於再出og line 希望唔好魔改得太犀利 隻gunbuster真係誇左小小

我呢幾點, 第一點係之前有人教, 同埋 叔叔好堅挺係頭幾個VOLUME都有教
雙星蠟教學, 多謝會員 叔叔好堅挺

其他都係自己爛左無數次又修理無數次痛苦經歷得嚟。
有啲真係無得救我都會放棄, 無辦法。

氧化防唔到, 只可以話唔加快佢
試過因為PVC啲女太臭, 放AEON LIVING PLAZA個隻大粒香珠
奶晒野, 側邊的R魂, 模型唔理咩底色(黑例外), 全部都加晒黃色

長開抽濕機除左係潮濕天氣令人體舒服啲
對玩具可以係傷害, 因為太乾啲膠都會容易裂

上面講嘅用電抽濕機都係用佢啲乾風吹十零分鐘就夠晒,
關返門等入面嘅吸濕器(例如吸濕大笨象)再搞。

白色膠我個人覺得作用應該唔算大, 接觸到氧氣就一定會變色同脆化
如果做到包晒件無隙應該有啲用, 但好難。

金屬, 電鍍件就只求表面, 光滑面會有用啲, 依家啲機械人全部裂甲, 我放棄左再搞。
但武器例如電鍍劍個啲, 我一係直接不可逆轉咁噴霧面水性消光(薄噴N次), 一係上蠟水, 再或者定期一個月左右用TEMPO抹一次。

我隻CMS GGGG臂關節咩都無攞, 都照樣入面爆, 可能我之前爆個堆玩具太耐歷史...

變色已睇開, 有時間先再整舊化算, 無就堆填區。

同意換POSE會減輕關節滑牙或者爆嘅危險。

雖然可能又係MADE IN CHI-NA嘅模型

但有得出好過無得出, 希望出多啲啦。

GUNBUSTER太誇, 接受唔到
同大陸個隻有版權嘅D BOY模型一樣接受唔到, 個人感覺

靚到仆街
當年一出就買

好似係旺角見過有一盒
唔肯定

CMS本身就麻麻地既，玩過人地隻GGG同友情合體就知佢地啲膠都真係幾雞吓
不過遲早都係會老化易爛，不如一開始玩得盡興啲擺得開心啲先

都係皆旺側邊個兩間?
應該得佢地有機會有

完全同意

EX GETTER 1-3就係因為太遲開盒, 一開三隻都無事
但野太多櫃無位, 有時真係無計, 唯有買少啲

我就放棄晒ROBOT魂主力攻老千, 或者見街鋪有咩特價
例如近排啲ZOIDS機械獸, 就買返嚟即開即玩
係開心嘅

係呀
我都唔係好肯定

去開先好揾下
唔好專登出去買

估到OG會出係度，始終成本無合金成品咁高
又要買OG系列、創聖同埋gunbuster

好撚想要如果出隻合金成品就正，連埋大劍effect parts

反而我極大部份都係plan好晒訂既，好少可係會等出現貨再入
買既我都有入屋門檻，除非體型特殊，如果唔係隻野最少都要有mb嗰啲咁大隻先買
不過都變相有啲玩完就收埋，隻PGU78就係砌完就收埋咗

不過都係建議等再版, 係支那溝嘅膠料我硬係覺得唔及係日本溝

無版權問題嘅唔怕佢唔再版

BOXER唔提了

GUNBUSTER如果個變型合體OK都有機會出手嘅

係平, 不過其實都幾金了

壽屋made in china架咩？

有得變型？？

依家我慢慢行緊你個方向
大嘅會訂, 細嘅隨緣

不過唔想再砌野

係, 模型應該得BAMDIE係9成係日本

個1成就係SMP了

以佢新LINE個走向, 應該得, 我估佢隨時好快公佈SRX打老千

老千個隻對後生一輩嚟講, 價錢係最大問題,
況且SRX本身都係拆件合體, 食正食玩膠模型個範。

bandai 跟本睇其他廠黎打， 敵不動， 我不動

係仆街但都仲可以接受

機械人玩具市場真係唔算大, 多競爭其實都係好事

發覺冇時間砌，盒野督口督鼻好耐都未砌完

畀多一城，三国創傑伝嗰批都唔係日本既

呢個我知

成條line根本係試下大陸廠產量同質素

但我覺得SRX唔係而家年輕一輩既野黎，對佢有感情既最少都已經中年...

條line 9成又係出古鐵同白騎
跟住發覺銷情慘淡又死line

Bandai基本上次次都攞呢兩隻餵屎俾人食

仲以為今日玩到gaiking the great..
又飛返去日本集貨
要聽日先到

og都出到moon dwellers了
直接出古巨同純白得唔得

寧願壽屋出好過
起碼壽屋次次都肯出齊成set敵友機體

Bandai真係食撚屎無次齊

頂呢個我唔知...

多謝點醒

廿中有一班嘅, 不過廿歲內應該真係接近0了

"Bandai真係食撚屎無次齊"

仆街BAMDIE真係好多野開左頭, 後面咩都無出啊DKLM

壽屋
R1 2 3+srx＋r gun 出齊（2 3肯定無咁好賣）
出cybuster就出埋古蘭森
出完古鐵白騎之後又肯出埋魂之座
Exexbein+個隻鐮刀機又係一對咁出

就算唔賣得都唔會唔出
真正企業良心

相反bandai中意幾時cut就幾時cut
話咗會出嘅都可以臨時抽走

但無計, 壽屋嘅銷量同搵錢能力又真係及唔上BAMDIE

佢再咁出落去都怕會出事, 尤其支那依家玩搾盡日本廠呢招

騎士機唔出過好多隻色咩
求其買隻返嚟自己噴

壽屋可能真出得齊啲，但係都反映咗喺價錢。

好似呢盒嘢得幾版件收我三百幾……

屌 明眼人

可以的話去模型倉/福利啦

sor ... 上旋拍收無問賣家邊度買，我都好唔老黎

SMP新line Alternative Destiny, 又係T-rex設計

咁又另計,

快啲啪起影相啦

原來又係T REX!

唔同色個頭好似唔同

product design又係宮內利尚

我前排見MK英明有一盒綠射手騎士機

PB有限時免運，請下大家有無心水

訂左r魂2號機，雖然知一定跌到仆街

我都有諗過，不過最尾只係訂咗digimon同多魯基斯3

諗緊阿爾法獸同綠勇士

覺得唔係好差，可以接受
合體簡單冇難度值得讚

係唔係舉高手要開膞頭嗰蓋?

想問下有冇巴打係carousell間The Qube HongKong 買過野？

明明件野12 月出貨
問佢佢又話到左佢倉
但佢都唔肯派貨

可惜真係接受唔到原設外型，不過睇review呢件都係好物

PBHK又貴人一截

我估我上咗癮

訂左孤

舉高手係要開蓋，不過對擺pose影響不大，反而成個藍色身都係合金，搞到太重擺pose高易跌

完成隻黃金勇者上櫃

痴線架，咁q靚

有人要求我砌女，極速起貨！

插住左

另一種睇法，可能係佢腸胃唔好姐⋯⋯

高手!!!

咁大碌

隻黃金勇者好撚靚自己上色來？

屌，本身都唔覺，經你一講之後返唔到轉頭

UNDERCOVER X Eva 玩呢啲，時裝嘅嘢我真係識條毛，等睇勇者着出街威威

所以擺個傲嬌樣

搵朋友幫我上
友情價$700

咁貴700

貴？ 油都成舊水啦。 做晒無縫， 上陰影， 心口粒寶石拋光。最少都搞10個鐘

抵到爛

街價就ok
友情價就有啲貴

頂，我都諗唔返轉頭

31/3 號gggg 收到sms

收到+1

街價$700
出面代工做晒無縫陰影出到呢個效果平都兩三倍價
你去好景個間問分分鐘5k起跳
不如你自己研究下個工序先啦
700根本抵到爛

我幫朋友整可以免費

呢隻全金我相信出面唔包盒模型價都係大約700至1千

其實你知道金色點噴嗎？
噴3次， 再噴陰影。

除非你一日人工連$700 都唔值， 否則抵到爛

你幫人整可以免費啫，
人地滿意個效果又唔想淨係攞朋友著數，
700就抵啦

其實計時薪就知700唔貴

不過我係喪扭搞搞陣派，所以素組啱我多啲

曾經天元突破紅蓮螺巖隻GK想搵人搞，但太大隻放棄左

啱啱行完ins,隻高狄安行貨最平2100,睇嚟唔睇好隻嘢,鬥快散貨.

同意700唔貴，整一整十個八個鐘，最低工資都三百幾，話晒都係手功嘢，再連埋真係無乜得賺。

不過捨唔捨得俾又係另一件事， 畢竟七百蚊又真係可以有好多嘢可以買

自己上開色都覺得煩，老實講700蚊比我都唔做
又磨又補又盛，仲要唔係一日搞得掂，心機錢無得計
700蚊係每個人眼中都唔同，我就覺得幾超值
出面上到咁至少2000蚊
免費幫人做個位師兄都幾大方同幾多時間

希望the合體出哂勇者聖戰，佢出我全入

想勇者系列全部同一條line
又壽頭又smp又gsc 唔同大細好難搞

pose+搥同背包似一set dlc賣

但佢望落去個質感好似怪怪地咁

身型都好似無官圖咁fit

遠睇硬係覺得個比例好似有d怪怪地咁，不過都係shut up & take my money
背包連金鎚一set好呀，隔離仆街bandai分2次出搶$$

訂左老千+DLC, pose+如果出J會考慮，bandai既價錢相比之下唔抵

J唔係話係老千下隻想出咩

係，但pose+如果出變形我想買

標準答案：why not both

POSE+ 既問題真係個塗裝

隻電鍍色我都麻麻...
又要自己出手整做霧面

King J-der

死左

又幫老千打工

幾大先

出就買, 唔理了

呢隻面世前除左GK, 就係食玩個隻

有隻舊dx版

頂, 見到KING JDER真係好開心

但如果係要夾GGGG個SIZE

再加埋J PHOENIX 效果, 要幾錢

夾唔到啦
原設3倍高
出到咪成米
呢隻我諗3x-4xcm到

好似一早講咗唔會同gggg夾到比例

應該同隻4G一樣高la,呢隻唔會還原到比例size😂

香港有得睇實物？

係大阪

我估點都高過gggg嘅

個系列仲有隻betterman figure都想買返黎擺下
但好似冇乜消息咁

呢個機神系列真係堅，不過以第一彈經應該係造型先決，無得變型

高3分1夠了, 希望大隻啲

睇嚟今晚開得下個VOLUME, 大家上個加今個VOLUME啲毒相可以再毒人

第三彈希望出大曾伽

我估King J-Der 同SRX咁上下高
另外係Donki竟然見到有得訂老千SRX, 當然個價係會貴好多

我都想
日本武士式裝甲, 除左DGG1, 我印像比較深刻嘅就得 超級劍豪傳
同埋機甲戰記敵人個隻

但我方咁X勁仲要大劍嘅真係大贊卡

希望唔好同GGGG平排, 真係無FEEL

DONKI算啦, 係日本我都唔覺得佢平(除左門口引人入去個批同埋燒蕃薯),
香港個間直頭係貴
唔知係直接同老千攞定點, 不過如果貴, 不如D4TOYS算

BACK ARROW 貨都未出就插到落45%off

套野近期真係入主線先好睇，不過啲機甲都係麻麻哋，睇嚟都係斷line多

機設有d似tiger and bunny
就算套野再好睇都無興趣

原來唔同版本高廸安內裏幾隻啲比例差咁多，不過都係pass

呢隻真係麻麻

新POST已READY, 好X多圖, 非WIFI下千祈唔好解加密睇相...

推埋佢

推

1001

1000